高質明讃暗踩 好撚正

今日我個frd send 左條好撚好笑嘅片俾我 好高質 講tvb 明讃暗踩
好撚正 仲有兩條9up片 中英對照 笑撚死
名位巴打絲打聽下 笑撚死 ho jeng

又見到原來要揀啱台嚟post 所以就post左兩次 我個frd d片 希望大家多多支持

真心唔係特登開兩個post 所以如有得罪請多多包涵 雖然好厚顏無恥 但希望大家支持 我個frd d片 另外 giveZAINamin好高汁 大家一定要睇下 真心唔錯 好正 好好笑